痴撚線，英超今年真係有機會第一次出現頭六隊都拎70分以上

以前過八十分拎英超，過七十分保前四

家下爭冠差唔多要95分或以上，過八十保前四

過七十分變左都係得個歐霸踢既傻尻

英超真係痴撚線既地方

仲有護緊級嗰堆球隊都爭得幾激吓

李城果季頭3..81,71,70
70分為熱刺, 以為仲有得爭冠季尾MMA

其實冇光頭佬同廢老
英超既生態仍然冇變
排第三熱刺得67分

熱狗本來起碼多幾分，MMA完先柏祖上身係咁風流波

最柒係36，37周就笑定邊個係倫敦一哥呢啲on9野

最後一場先俾阿騎返轉頭

雲加計左數...

之後2季咪比熱狗笑返

都唔係
而家英超中遊升班馬都好有錢

邊忽激 最後一隊應該都係卡城啦

早幾年前啲中下游球隊日日贏榜前嘅球隊
就打哂飛話英超競爭大中下游都可以點點點
依加big6生性啲多分又話競爭力高

結論 英撚年年都話英超今年好睇競爭力高

今年應該兩隊過95
癲到

今年仲要幾乎肯定有隊90分以上都拎唔到冠軍

但當你中下游有3000萬買人既時候,強隊有3億買人,所以其實都係分別唔大

記得有一年獌過100分

卡城好撚慘

英超又有一個新紀錄

最高分亞軍

feel到英超想做走卡迪夫啦，威爾斯波